收中學校服

有日喺carousell 收到個嘅DM問我有冇二手校服可以放
但我又唔知放唔放好 又驚佢係變態佬 但啲校服我又有好多件留黎又冇用
求大家比意見

點會唔係變態佬

唔係變態既又點會收二手
正常既自己去校服商買都得啦

即場除？

點解佢又會知你有校服

試過賣書有變態佬話要買白襪

洗到乾乾淨淨理得佢咩，最多咪比人cosplay

你有冇

我中學打波嘅PE衫褲着左三年
有曬汗漬要唔要俾你俾佢？
跟住同佢講係中學女籃嘅pe衫嚟等佢J得開心啲

應該啲性工作者要買嚟cosplay

你只要用貴過全新價放出去，就知道對方係咪變態佬。

我放DSE啲notes佢就DM我

屌 我個frd叫我買佢要唔要白襪仔lol

問*

講起有啲後悔當初秒block佢，高價賣出去應該幾賺

有keep

我想要你啲notes

Really?補習碌屎黎

男裝校服啱唔啱，仲有汗積附送

想買

我放比你

交換

放比我ok？